如果澳門唔停課，聽日香港點會有得放假？

個風明明係吹香港先，點解做嘢仲要慢人一步

個風吹邊先都要搶住認 香港人真係